今朝咩事 周圍都撞車

啲車凍親

凍到手騰腳震反應慢

車震